[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論22

Presto 獨立包裝呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 幾時先買到

有無巴打知
同日本藥妝店係咪差唔多價？

有無巴打知
同日本藥妝店係咪差唔多價？

有無巴打知
同日本藥妝店係咪差唔多價？

有無巴打知
同日本藥妝店係咪差唔多價？

有無巴打知
同日本藥妝店係咪差唔多價？

如果政府將口罩列做禁運真係會仆街

無獨立都照買啦

買左啦 但買D獨立包裝出街食飯用

*人

琴日係dokodemo落左兩盒超快適，今日轉左備貨中

不過依家先知好似得VFE冇PFE

搵啲保鮮袋袋住小量出街用

fitty呢隻係咪都仲WORK？
上面好似冇呢隻資料

有冇人知呀布賣個隻泰版3m係咪淨係得bfe
包裝係bfe>95%
但阿布官網寫bfe pfe

有冇人上網係秦國買咗口罩? 比完錢之後大概幾耐會出貨?
琴日朝頭早係佢哋加價之前俾咗錢
而家加咗成50% 而我張單都未出貨
好驚佢哋會cut左我張cheap單

預左cut 先

CUT都無辦法，唯有繼續搵啦

Dear Valued Customer,

As you know the spread of the Coronavirus has created a large market demand for many infection control and related products.

As a result, all large and new orders will be reviewed and allocations may be made. Orders will be non-cancelable and non-returnable to avoid excess product. This is effective immediately.

Products affected may include the following:Face Masks, Isolation Gowns, Hand Sanitizer, Gloves, Disinfecting Wipes and other infection control related product categories.

If you'd like to process an order with any of theÂ products above we may require the following:
- Product in stock.
- Min. $500.00 Order.
- Ship to Address is located in the US.
- Wire Transfer Payment.

Some vendors are allocating to allow existing customers who do routinely order these products so they will still have access and availability wherever possible to meet their ongoing needs.

Should you have any questions contact your assigned sales representative for assistance with product availability.

Please respond to this email to proceed with processing your order.

Thank you for your understanding and consideration during this time.

Regards,
The MDSupplies Team
(800) 637-2080
Support@MDSupplies.com

今朝收到MD Supply email...佢話要reply,點reply好?

Wire Transfer Payment

匯款？定BANK-IN

一朝早起身cut左兩單樂天

呢隻係咪冇果3隻

用SF 小心唔幫你寄番香港

呢隻呢？

冇

自動轉咗去武漢，兼且幫你收埋

一日唔出貨都會

依隻夠用架

我都有買 佢官網咁寫:

The 99% Cut Filter* firmly blocks!
Prevents viruses and pollen. Feel at ease even from PM2.5.
*Filters have undergone filtering efficiency testing (Virus prevention: VFE Test, Pollen: Pollen Filtering Efficiency Test)

其實係咪夠日常用？

noted. please process

同你講無得退貨丫

巴打你頭先問邊間喺 credit card 扣咗我錢嘅，咪 buyee 囉
24號 order, 25號 已完成訂購，我啱啱 check 返信用咭 statement，25號已經扣咗我錢 (唔係 hold credit limit呀)

我過左預定出貨日仲係備貨中

[/member]

前日收到message話最遲29送到, 琴日扣咗錢, 依家仲未有tracking no.

一日比一日擔心
垃圾政府控制唔到個病擴散
又唔知口罩會唔會cut單
送左又唔知過唔過到關
點解香港人要咁命苦

咩叫wire transfer payment?
同埋我唔過USD500呀，係咪即係買唔到口罩?

係咪架?

好好地放個假都要坐定定喺電腦前面搶口罩

唔係掛

有冇巴打知日本盒裝Hadariki口罩得唔得
佢獨立包裝個款有寫PFE BFE VFE
但盒裝冇寫

夾單la

我都未出貨

快撚D 掃 一陣禁出口 大家都唔洗買

唔洗
根本得個1 2個review話係臭
係連登仔吹大咗姐

岩岩收到gmarket 通知 我d口罩要2月尾先到
利申 23號落單

追左post, 想問韓國3Q premium依隻係咪唔得 話無過個test 但佢又有齊vfe

有冇人可以幫手睇下

out of stock

G-market 究竟幾時出貨?

第一次落單就畀樂天cut左..勁灰
明明見個隻袋裝仲可以畀人買點解要cut我單

我老母之前係藥房買過，但我覺得廢廢地，咩都無寫
我勸你拿拿聲買過曬啲口罩

GMARKET係咩STATUS會CUT單?
我宜家只係PREPARE FOR SHIPPING

HKD$0.5 一隻 快掃

睇啲字體都知流

求個安心囉，得就唔得，好過冇

呢隻點睇？入面寫有BFE+PFE ，但又冇包裝睇.....入左40盒驚驚地

大家平均幾多錢一個口罩

開TG 自己夾啦 屌

買五百蚊美金同寄美國本土

又爆？ 追唔到喎

想問吓 第2隻 (FPM21UN) ok 嗎？

Meet 到澳洲 standard
但冇pfe

直送定要集運？

佢主動通知你？我都買左

呢隻係咪都得？

要美國地址丫 你話呢

我都收到
好似所有ship global 既都要2 月尾先寄

HKD$0.5 一隻 快掃
[/quote]直送定要集運？[/quote]要美國地址丫 你話呢[/quote]

Presto我見有正常同正常稍大，
正常8/2 in stock
稍大係 15/2 in stock
Size 差幾多架？

AMAZON 都限購左3盒啦

1 CM 長

一樣 扣左錢 無無出貨

其實我想問三次元口罩正常係幾錢？
我見日本賣成2000幾yen咁貴嘅

我尋日買已經係喇喎

點解呀？我諗住有多就原價放俾巴絲

presto冇獨立包裝買唔買好

4+
本地免郵

呢隻淨係防花粉

Push

有bfe,vfe?睇佢介紹冇講

呢隻可唔可靠？
尋日仲賣緊115泰幣，今日賣175，都升左一半了

早起既鳥兒有口罩買

第一張圖左下角

依家block 集運

遲起既都有BRA/ 臭罩

係 有email send黎

買左10盒，真係有貨先算

有2件貨星期6到BAS個倉,但個售六日無人,都唔知點算好

洗唔洗集郵番香港？ 定係可以直接寄番香港？

日森place咗order係咪一定要俾咗錢先？

其實大家點解要執著係咪mic
公立醫院咪又係用 Medicom
消委會測試過嘅拎滿分嘅好多都係mic
主要係睇間廠信唔信得過
呢個時勢唔好再揀啦

依隻得唔得

35隻一盒果款最好

Thanks but sold out

好撚威

Amazon送唔到HK? 我填HK address佢話送唔到？

送到黎香港先講啦

加密左咩~~~~~~~~~~

啱聽

點集郵？

我都知我白痴架喇 但請問可以點轉

知唔知點整集運？

診武漢肺炎 公院唔收錢 政府自招 患者湧港

google 集運啦

同兩登仔㨂女一樣 靚又話人平胸 熱情又話人雞

冇計WOR
EMS本地郵寄收海外價好難揀佢
除非有得直運香港啫

問點集運嗰啲自己google啦

Same...求神拜佛

buyandship得唔得?

搵唔到ASTM資料 呢隻ok？

依隻Ok ma

BNS咪集運

印尼 Skrineer 用唔用得過
而家周街都冇口罩買

我都係

即係又唔使玩

網絡世界咁發達但連集運都要伸手問嘅不如趁今次肺炎砍掉重練啦

屋企就嚟用哂口罩 想問下邊個網買口罩最好

大家揀N95冷靜啲，唔好一味搶曬醫用

而家個瓶頸位係集運度

same, sf 唔送就仆到直一直

而隻得BEF

係咪即係上左飛機

琴日凌晨入左3箱 ，岩岩睇加哂價

平日馬咁多 有無伏

用住先啦

邊間？ 係seller唔寄定seller 寄左停左係gm個倉

gmarket買邊款？
有冇link?

佢唔送國際

其實幾間網上野 背後全部都係同一個老板 你唔見D 價錢都係一樣咩

其實幾間網上野 背後全部都係同一個老板 你唔見D 價錢都係一樣咩

其實幾間網上野 背後全部都係同一個老板 你唔見D 價錢都係一樣咩

之前仲係用sf 收到

只係岩岩收到個件開始受理
應該係“国際交換局から発送”先係上飛機

你宜家係收左件only
要等Dispatch from outward office of exchange
下一站先係香港

ORDER NUMBER 你EMAIL有冇?
平時我冇AC既裝買野一定等EMAIL CONFIRM先放心

尋晚訂左GMARKET宜家寫PREPARING FOR SHIPPMENT
會唔會仲CUT單的?

如果BNS返到香港先轉用SF會唔會奶野???

郵差拎咗喳

我有份ems上個星期五出
今日仲係停咗喺機場

已經叫咗屋企人買

Min $500

iris 紅色罩已冇貨

有冇巴打係dokodemo買已經收到貨？

我依張都係上星期六，可以接受啦

咁有信心？ 我買咗10盒睇下環境先。大不了飛過去買

冇寫pfe bfe

你up 乜9 用左集運又點SF

想知amazon用buyee 得唔得？ 係唔係直接係buyee proceed to payment 就OK？

Wire Transfer Payment.

開TG 谷夾啦屌

1箱=20盒?
如果用B&S 要睇住有體積上限
1箱都應該超過

超快適全部變備貨中啦

fb見到

夠用咪得
訂咁多同強國人無分別

想夾

我都買咗 覺得好薄不過好似無vfe
只係用黎頂一頂
有vfe suppose應該可以擋埋bacteria and particles

dokodemo?

用左成萬蚊入左大約4000個算唔算貴

手持口罩

可以接受

又買咁多拎去派呀

有閪屌

係

24盒

到左分比朋友是常識啦

比人cut咗單

BNS集運到左香港可以搵SF 但入左關WFC

大獲，手快買左

屋企長時間無人，要SF自提點拎貨

係咪一齊夾，預我

我轉左幾日

可CANCEL ORDER

佢唔L送香港

420點都話扲唔撚到

EMS不嬲係2-3日就到香港
不過睇返日本郵政個hp
話因爲新年假
所以寄某啲國家係會唔處理住

同綠盒一樣字
只係顏色同多左張相

受教

Thanks 巴打！cancel左

無左嚕

介紹黎想識D人妻

P牌仔衝出黎柒

集運

衰心急 8000yen 買左2盒，超立體100個裝 仲要等下月有貨

shut up and take my money, just do it

你見到ヴィルス9成冇死
ヴィルス=VIRUS
教多你一個
かぜ=感冒
咁擋到感冒又代唔代表一定擋到病菌呢?就唔清楚
利申:文科仔

入咗貨 希望okay

自膠係 ウイルス

要3月9先送

G媽邊款好

掂

巴絲們 請問醫療用場 60同100個有咩分別

想夾thanks!!

都唔知爆幾耐

求指教，日森
買咗+入信用卡資料，之後係唔係就係得個等字？

入左1500個都係千零蚊渣喎

日文科

每朝訓醒 D價都升咗 或多幾間out of stock....幾癲

我都想夾

咪60 同100既分別

全港搶緊
你有無睇香港d藥房 鳩排緊

紅色175mm x 90mm
藍色145mm x 90mm

想知係唔係真係夠成個亞洲用

唔該哂

我屋企人買咗𠵱個，佢外面個層係防水，我自己試左。
當然中間個層有冇用就唔知，只想講會最外層防水。

PRESTO 唔獨立抵唔抵屌？

藍，綠色有咩分別?

宜家最驚就算運左落黎
ems/sf有無人會開工

face mask group

呢隻得唔得架 見佢好似獨立包裝

尋晚收到美馬email通知beesure出左貨，網站都顯示係shipped，但未有快遞number

點知今朝收到另一封email話嗰order會refund

咁喺咪即係無貨

多謝林奠啦

綠色大d

大家會買幾多做存貨

非獨立: 照入啦, 係屋企/公司出門口時用
獨立: 後備/ 出街食飯用

唔係

想夾THX

依家唔止亞洲啦，中共送大禮係全球性

無1000個都唔係安全真心

夠成家人頂2-3個月夠喇, 睇日森個勢暫時唔難搶, 少少地入一個月都得

不過唔知遲D日本會唔會都禁止出口口罩

god bless

左下

等假期完左就死佢地

payid? 我就係好似邊個位未搞掂

真係驚呢樣，
但成屋4個人
而家應該買咗～700個左右 都唔係咁安落唔知點解

日本 株式会社ヨコイ
SUN MILLION 高密度立體三層不織布口罩

立體三層構造，口部與鼻部處各有一橫壓條設計，可以確保口罩之密合
口部壓條可以支撐拉出些許空間，讓呼吸對流更加順暢，服貼臉部肌膚
特殊耳繩設計，耳朵不易疼痛，配戴舒適，無不適感，男、女皆可使用

三層防護，高密度設計，PM2.5空氣汙染的防範對策
可過濾掉99％空氣中微粒，有效隔絕飛沫/粉塵/花粉/灰塵

● 尺寸 : 9.5x17.5cm；耳掛繩4.2mm
● 重量 : 210ｇ
● 材質 : 聚丙烯，聚酯纖維，聚氨酯，聚乙烯
● 日本製

※注意事項 :
※基於衛生考量，恕不接受退換貨服務
※本產品為一次性使用，如有不適請立即停止使用

上網COPY的
冇VFE 但最少擋到口水先，用住先再一邊搵有VFE嘅比較好

有冇用？

700唔多
一個人一個人用80個左右
2個月量

師兄 調轉左戴？

熱門地區呢幾日都無乜

張圖個像素咁樣好難幫到你

4個人，每日3個，3個月：
4x3x30x3 = 1080
穩陣真係要1000個

清 呢隻無乜用

好多人話遲下會夠
但我剩係知 你每日都最少人頭數咁計 仲未計緊急服務要成日換

下 咁會點

我都想夾 謝

巴打 呢隻叫咩名？

有冇泰國集運介紹
諗住入番十幾廿箱貨

可能之後返貨
大陸狗係成間鋪咁掃

你都買左啦
禁order有冇呀?

無貨啦

有機會拒收 / 額外費用 / 退件

呢隻有冇伏

其實我覺得買到夠全家用2~3個月嘅就好夠，始終一定會返貨，而家係新年同瘋搶所以難買D咁解。
唔洗買足一年份，我地都望個菌同SARS一樣唔耐熱，如果佢耐熱就應該你買黎都冇用，一定

而家$115 50個口罩 算唔算貴

26號俾左錢，gmarket話今日發貨，但依家仲係配送準備中，我買嗰隻由47蚊>57蚊>101蚊>到依家缺貨，見到ig好多代購買搞到貴左咁多，好驚cut單

起身又俾樂天Cut單 冇成功過
暫時Amazon冇Cut過

唔好派膠啦，第一次買，見到有order ，但係有上面段字

你禁落order咪睇到

Same

食少餐街外飯，咪用少個罩囉

Thanks!!

ウイルス= VIRUS
細菌 = 真係解細菌
咁之後睇邊到造同CHECK係唔係真係有呢間日本公司就夠

想問BFE>99%夠唔夠擋？
定係一定要有VFE PFE先夠？

你有冇講幾時送

一星期到香港啦

緊急服務用政府自己生產個啲

頂
公司落貨竟然係救救マシク

doko今朝間間都無再補貨

Buyandship

海關扣貨 > 自用

會 佢一日未送一都唔收

ス*

得個紅字叫我2月2號搞掂payment，我入埋信用卡資料都仲係咁

已經被認頭，抱歉。

多謝手足

梗係會

有人團購做緊$7 隻

唔撚係gua

應該未俾完錢
係唔係未驗證張卡

唔該曬巴打

收到呢個email係未比錢。

你買咗邊款？唔識睇韓文
係咪全部Kf94都得

試下用第二張卡

有冇人知呢個o唔ok？

呢隻係咪假野，好少見人買呢隻
佢似扮美國野，但個網係上唔到，先假
我媽係銅鑼灣買的

上官網 然後比對下 #1

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

防花粉就得

未ship呀 26晚落單 27朝早俾錢

特徴
商品サイズ :キッズサイズ(85×120mm)

唔得

我認為唔得，
得PFE
仲要唔見有寫可以擋到VIRUS，最少擋到感冒都冇寫，唔太可靠

有PFE夠做

佢D字寫佢得，但佢個包裝有D伏味 咩公司黎快D自己去查下

呢款俾小朋友用ok?

求成人口罩link 見到好多都好貴

有冇人知呢個？ ig shop嘅🤔🤔

請準備你既f5 制 每個鐘都有放正常價錢既貨

當係第二批到貨都OK, 隨時爆好耐

森林，準備集運AC先啦

準備幫襯

影近啲資料

講下笑，睇下有冇好似台灣做法改咗做限制物啦

綠色會唔會太大

保平安都要買

岩岩訂左呢隻5盒，話印尼產，得唔得？

唔會
大人size

請問有冇人知道呢個KF94就防唔防到病毒？

咁樣係唔係成功order咗？我冇用集運，直接寄香港，買咗五盒

其實大家一次過買咁多盒，唔係更易比海關周到咩?
不如每張單只買2,3盒，分散投資好過啦?

你裝左GOOGLE個翻譯APP先
有個相機功能對住D韓文就會轉中文顯示
我買FITTY

nelson labs咪即係vfe test嗰間野
地址都一樣
如果盒野真係佢地出咪安全囉
雖然我揾唔到佢有出mask

唔係掛shipped左都冇

有冇人知e 隻得唔得？

有口罩多或夾口罩加埋我
@fuckchinacoronavirus

用us post唔得?

有かぜ= 感冒
咁擋到感冒代唔代表得就唔清楚

Thanks

正常價錢係幾多

好似係kf94都可以

大人同小朋友既需求應該差唔多既

訂？最後會唔會送貨？定會cut單？

us post出名慢 我慢趕切
dhl ups就太貴

呢隻得唔得？

1000yen 內 50pcs/盒

可以寄到香港？

你買咗60盒wor

臭

都冇bfe個d

森林SELLER 就係

I'm sorry. Your package has been delayed
We strive to deliver ordered products on schedule. You will be notified by e-mail as soon as the delivery date is confirmed.
Please confirm the latest delivery status with the delivery company
The original delivery date January 27, Monday was

Jp Amazon 有無人收到

應該係人手問題唔係地方問題啦
日本倉佢一星期有五日會出貨去香港
個倉唔洗積貨

中間有個寫住astm level 1

買左25盒驚到時扣關

你唔用ups 重難落黎呀

扣硬啦 液體

追下po 人地話臭

又臭罩成班冇追po

本身無預有班人瘋狂掃口罩

invoice下面應該有叫你寄cheque/send credit card info俾佢
依家點可能直接寄到返香港

點買25？之前無限3？

液體都買到? 正常集運唔收

俾超重罰款
Ems都係經香港海關
有充公風險
仲要等
又唔平

藍色果隻唔係本身50x4咩
咁姐係果到成100盒

我愛你！

4盒口罩
26號落order
原定27到日本bns 倉

睇唔到過ching

加埋運 2600 喎 定係唔係我睇個隻？

其實呢就得1 2個review話臭
仲要2018
都唔知吹到咁大做乜
你驚cut單好過啦

我係yodobashi買左幾盒，但依家入唔番個賬戶，有冇人知發生咩事

想夾thanks

同問

有無人知呢隻得唔得？
Dynarex Face Mask with earloops

睇咗兩次應該都OK

小朋友用嫁啵

一盒200個 盒入面有4包 50個 加埋應該有5000個

追下post

我都係咁

死喇，買左依隻有無用

點解我search 唔到任何一隻presto嘅口罩嘅?

樂天JP上星期五晚訂
信用卡當晚扣左數
到今日又無cancel又無update

買咗呢隻
收到invoice 但係未扣錢

有無人寧願貴少少直送都唔用集運集黎集去

我都係不過韓國都有新年呀

又話無法玩送去你所以地區既？

會cut 單

當然想，但係口罩多數都冇直送

加埋

有得直送一定係直送 但好多都唔直送

今朝起身見到buyee顯示已購買果d，比人cut哂，好灰

我見到仲有既

幾錢

呢隻得唔得？thanks ching

兩個鐘前買左iris 400日元左右35個... 而家已經下左架變左坐地起價1000日元 5個

睇黎都係㑹被cut單

靠自己直接搵賣家好過靠中介

呢隻得唔得

g market 好似今日先開始開工

樂天有3個sellers無cut我單
但個product喺樂天上面delete咗（但我張單仲喺到）
咁代表咩？

即係集運個D仲出到單? 我係yodobashi買左幾盒，但依家連個ac都入唔番，唔知咩事

買咗兩次 一次三盒一次四盒 多謝啱先嗰位巴打share

有無人係美馬直送香港既貨出到貨？

想問下有無人知Optimus Dental Supply 點樣退款呀? 之前見到有人話佢唔賣比general public ，但間野又無話點退款

要買大批貨or係us醫療機構先得？

未，落左單

諗番起星期六買medicom
lv2 85蚊
lv1 55蚊
宜追單都唔只貴一倍

代表冇貨，冇cut你單

好多都只會送去自己國家
無得直送出口

Gmark今日先開工

如果集運唔收結果係點
我以前gmarket 會買好多護膚品都冇事（EMS）
所以今次又買咗好多搓手液
唔收會唔會退錢比我

我兩日前都係yodobashi 買 之後比佢cut 咗單

人在加拿大
搵左十幾間pharmacy
一個口罩都冇

好早前買 無限

課左三盒

我都係苦主

臭罩即係咩意思?

#1

咁大獲 少上網買野 唔知集運唔收液體

Buyandship 個貨物追蹤編號係咪填番amazon jp張訂單no就OK?

得細size

但係收左錢啦喎，唔係咁狗下嘩? 我係寄去日本地址的

buyee唔得

隻口罩有異味

搶到3盒，謝巴打

頂 咁我張單係咪十世後等佢有貨先收到

係, 諗住CUT咗先

留幾耐？留得耐就上網買啦

咩card

一包8百幾羊，你仲搭D乜?
點解唔係上限3包...

就係好多都唔直送

我收到啦
未加價前兩個幾一塊嘅價

早 cut 好過 hold 你一輪先 cut

呢個得唔得？🤧🤧

驚依隻防唔到菌

扣咗錢啦

屌 我搵紐約fd想買一箱寄返黎
但全紐約既口罩都俾支那人搶晒
最後個fd要揸車去到New Jersey偏遠地方先有 而且都係得返幾箱
我個fd問店員 幾乎都係俾支那代購買撚晒

人地都寫到明放緊新年假
28先回復正常

Sf收？我都諗住買驚唔收

加拿大好多蝗

想問宜家仲可以係邊到買到口罩

gmarket好似好多開始都收埋d貨

ok?

活性碳得唔得？

一批過年前到香港
一批之前訂，過年期間domestic 到韓國倉，今日通知會運黎

一係已經俾人禁曬 一係同一件貨但唔同賣家佢會落唔到車

原產地:中國

聖母巴
森林 集運

Check email係咪cut咗單？

Gmarket 可唔可以用順豐？

我得7日咋
成個trip變左搵口罩trip

恆生諗係係咪因為order咗先入信用卡既問題

諗住順豐ok

我都係，所以睇下係唔係得個等字

理論上拎得KF94就防到

月光巴 有冇得爬文教學

crazy

睇下呢間岩唔岩洗

包齊3樣再加活性碳 夠晒有突
mic 好多都係，真係驚咪後備用

貴唔貴

其實係amazon買口罩仲入唔入到口香港？

貴

備貨中
表示各店舖已確認商品庫存及進行備貨作業中。
※此階段後已無法取消訂單。

doko備貨中係咪無可能cut單

屌真係人道災難 網購冇 現貨冇

Sf?

Gmarket被賣家取消左訂單
原因係冇貨
冇貨又俾人落單，on99

要幾錢先岩價

想問下呢隻買唔買得過？驚係假貨

口罩資料睇第一頁

準備既野 要AMAZON 樂天 集運 ACOOUNT CREDIT CARD EMAIL
缺一不可

秒

不過有時真係唔知下水貨幾時有

其實可以

20秒冇曬

可以

推

以為比狗仔戴

我24號買
剛被人cut左單
話冇貨，屌

咁又無畀EMAIL我話CUT單，但依家係入唔番去個賬戶，乜都查唔到睇唔到，你入唔入到自己個ac???

你幾時買？邊間？我依家好驚

我依家連自己ac都入唔到，一味係咁話user id同password唔對，但我肯定無錯的

3
1月30日から1月31日の間に到着予定

想問呢句嘅意思 係30號開始送貨定係30號就會到倉

有無收過扣1 yen sms？

我都係....... 又係畀人CUT左...

唔該巴打

求解答呢隻安唔安全，暫時買唔到其他

但carbon都ok?

expected delivery date : 30/1 ~ 31/1

係唔係咩都唔洗做佢自己就會refund?

張圖好大隻字
btw 已經賣晒

希望唔會俾人cut

我無事，login到
應該block咗你個acc

我都係，我25號落單Awaiting Shipment 到依家，無變過

24號買，買呢款，唔係KF94

唔係
用日本集運
可能係因為香港credit card

倉

SF照送

今朝被cut

想問下你地森林jp 用到信用卡比錢?? 你地係集運定香港地址?? 唔該晒

你個盒野貴左...15倍到.

香港人！自救！

已買 thx巴打

點解你地可以無比人cut單

Thx 巴打

我覺得一日未出貨一日都唔好咁老定

睇字啦
有細菌花粉都照殺

請問,我入到去佢已經寫in stock at feb 9, 但add到落art , placed到order, 係咪都冇用?

出面一個都買唔到呀。場仗打幾耐冇人知嫁

琴日睇呢個價

今日升到呢個價位 不過美金
早知入多箱...

秒左

有貨!!!!

刺激臭

你收到email cut單?

係類似嘅美國medical supply網買比佢cut單

實cut單

有無試過印尼個 d ?

幫手推哩個

咁你買5買

又冇晒啦

多謝巴打

賣曬 比巴打門掃曬

同大家報告返，單已cut

痴線一個f5 就買唔到

pish

慘過搶iphone

presto 獨立包裝出左1秒

即係今日開工？

邊度都買唔到口罩 買左500個泰國口罩試下
平均0.7一個
希望無伏

我係就咁樣

韓國kf94 ,有人話功效似n95, 有人又話無效用，有無巴打知道掂唔掂?

又係你條撚樣
點跟

上唔到Gmarketapp同Web版都係
係咪得我係咁

手快快POST左女/兒童用出黎

😭😭😭有冇人同我一樣，放棄左樂天了？成日cut我單

日本amazon送到香港？

都買唔到
兒童都唔緊要啦香港人都面細
唔好互屌

扣左我錢唔知幾時先出貨

rakuten 仲未有運費消息 上星期四買

用亞馬遜啦

老母買左兩盒呢d100/盒
冇一個英文字 伏味濃咁

點解佢冇寫PFE？
係咪達ASTM F2100 Level I standard就默認左PFE>95%?

貴咩

士多奶共 不了

宜家市面上好多垃圾口罩
小心二手tim

樂天要間間搵

今日或者聽日啦

買到 感謝巴打

兒童/女性用好多貨喎

兩個STANDRAD，ASTM 係US STANDARD，但都可以用

Presto! 200枚 1,539
Cotton More 30枚 954

絲打個gel甲

同問 我見佢好似有寫pm2.5 但其他乜PE都冇寫 唔太肯定

買左幾盒試下

Amazon cut 單機會係咪比較細？
呢隻得唔得？

但presto 三月先發貨

成百蚊盒

成個香港成個假期網購咗幾多個口罩

倒錢落海...

買左20盒
留tg 夾呀

其實carbon掂唔掂？

Hello captain 黃

有冇人見過呢個牌子？ 想問得唔得因爲佢個盒無寫bfe/vfe/pfe

想平咪BMC

有，已經唔揾

真... 搶iphone都無咁肉緊

女用16cm
部分日牌普通16.5cm
香港/西方 standard 17.5cm
部分日牌稍大 17.5cm

GOGO

唔想戴BRA

我宜家3月9都照落 , amazon 唔出貨唔扣錢既

依個o唔ok？

唔送香港 可以點做？

你估我地想架咩，政府做到野洗咩買

$100一盒都唔使，Last 5盒

呢隻有無用?

n99 ok

睇番#924

老母買左兩盒呢d100/盒
冇一個英文字 伏味濃咁
倒錢落海...

樓上有個唔記得加密之後又quote返再加密做咩

冇呀..

有藥房話一個禮拜後先翻貨

請問呢隻係咪3盒max quantity?

呢隻最多買3盒係每個人唔係每張單

from nask website

THANKS!!!
我竟然訂到, 有D唔真實

危急關頭最緊要有貨保住條命仔

女.小朋友 14.5cm
最緊要都係自己睇

我老母都係賣$100盒🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

呢隻得唔得?

其實政府唔使番工 即係郵局都未開工.....咁訂左既有排未收到

點解amazon jp成日都話唔ship去我address...

買唔到

請用集運,唔會寄香港

呢間冇咩效率

呢隻得?? 佢乜都冇寫

鎖國內

唔ship 香港
用當地集運

thx

我訂左dokodemo今日出左貨

留tg呀

想問呢隻有冇用 我見寫齊B P VFE
但好似冇乜評論

欠品中